後生仔， 羅斯福總統講過一句話：我哋最需要恐懼嘅係恐懼本身

連登仔個個趕住del po del acc
黃店個個趕住撕文宣
係你地散播恐懼嘅時候, 共產黨就贏左一半

重新出一次，你地的恐懼就係黨安法的成功，拒絕恐懼

怯 就輸一世

推